古詩贈今烈

臨陣忘惶懼
為港出戰壕
傘破鷹犬陣
魂前身捨後

恒大杜sir是也